有冇人預言黎緊一星期既情況?

一人N句模仿照巴西預言家

1. 香港將會天氣炎熱, 大量市民外出既地方, 有熱心市民派水
2. 夜間仍有大量市民係街上, 開始有人生事, 警方為市民安全, 提醒盡早離開
3. 如果聽日外國政府說三道四, 70% 機會大量市民訓唔著出外訓街
4. 「返工，不了」將會喚起大部份市民星期一要返工既打工仔心態
5. 多名市民請假休息, 見證二讀, 出外度假散心
6. 外國政府表示失望, 如果安排對港新政策, 90% 機會替換特首

請出招

7. 正苦定義運動為暴亂，呼籲市民不要加入暴徒行動。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！